年三十晚 咪話媽咪哥成日放山埃俾你地啦 絕密TIPS高度精準分析 快入!!!!!!!!

長遠睇我就老系都睇跌到仆街架啦學連登D大師所講 基本面真係差到仆街

但呢 新年完後個日點睇呢 就有得相確啦

拿 首先 沙士第二次高度傳播會係幾時呢 就係第三次春運 大家過完年又出城打工 咁你知我知習習都知 習習基本上就點都會做D野

之後呢 就一定放風話點點點有希望了 之後係咁意推一推個股市 自自然然就 升到仆街!!!!!

所以咪話媽咪哥唔關照你班仆街仔

收市前 牛爆!!!!!

準 見解獨到 好波!!!

收嗲啦

屌你老母

支持大dodo

熊過thanks

熊仔fatfat

我屌你咩 邊夠時間過數入貨

屌你

雖然未睇但都屌左先算

終於出手啦

無論係點我都支持你

未換acc?

多謝麵麵, 熊得

即係直插冇水花

媽咪哥好強勁既分析呀

麵仔講完，即刻忍手。
唔放住啲熊

熊佢老母
鼠年老母麵行大運

買左幾多熊燈自己
呢招唔work

今次過肥年啦

牛呀仆街

冇買熊囉

老老實實 係咪空倉先

牛gel 牛牛哈

麵仔放哂7500未

未轉ac?

唔洗轉啦-.-

股神 勁撚到仆街

jm9

allin牛

咁勁既tips我只放一次 賺唔到既唔關我事

大dodo轉左馬

熊熊哈!

麵仔，咁d 7500點算

麵神拯救倉生

英雄所見略同

你未轉 a/c 呀

多謝 入咗牛

熊軍而家係咪好high

多謝

都話唔轉囉

In 麵咪媽 we trust

Thx

連登大師我只信媽咪哥

低能仔

有咩熊介紹🤤

屌你黎手 跟你買左好多7500

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

已大手入熊

呢個分析堅準！！！！
有錢齊齊賺 開心過肥年

買定離手啦

多謝媽咪哥 真係升返

麵仔今個星期好準

多謝麵神 收爐前都賺返啲 可以買個口罩戴下

股神出手

熊佢老母

買定熊
初五收錢
呢個新年唔知又死幾多件

又有神喻

真係升緊

大都督終於出手帶領熊軍

放咗7500未，等睇大升後喊晒口開post

跟！

一出聲明個市都頂唔住要焗升

多人共用一個account呀！

all in 牛

收到!

(新年積下德 不推文回覆)

多謝你幫手燈

過個肥鼠年

gchi你面仔
利申熊過

dodo好波

升了

到底你有幾多個分身

屌 都冇-.-

帶風向姐-.-

G 持麵麵

自膠

媽咪哥

你玩撚彎夠個市未

286熊過等收錢

牛定熊呀你

吊，跟左媽咪哥入左7500，而家點算好

柯煙牛保平安

跟入唔跟放係你on9

武漢已經話有人可以出院了

好似劇本一樣

點會跌 唔好傻 出壞消息 個個沽 個市落山大戶點賺?

懷疑麵仔俾黑警捉咗, 用佢個account喺財經台放風害手足輸錢